(台測)永不退縮1-3 意外殺手

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.傑克（肖恩·法瑞斯 飾演）跟隨著家人一起移居到佛羅里達州的奧蘭多市，因為只有在這裡，才能給他的弟弟提供一個更好的職業網球的環境。在家鄉的時候，傑克是橄欖隊的明星球員，可是到了新的地方，他卻成了一個被人忽視的局外人，還落下了一個脾氣很臭、喜歡打架的壞名聲。傑克完全具備武術家的堅韌，雖然大多時候他都喜歡用拳頭來表達自己的想法，其實他是一個非常善良的人

2.四個來自不同背景的拳擊手，卻找到彼此之間相同的嗜好。他們一起接受一位宗師的訓練，把目標放在拳擊賽場上的對決。未料，他們的宗師遭到惡劣的警察陷害，為了報一箭之仇，四個人將全力出擊...

3.《永不退縮3》延續前作，講述了拳王凱西·沃克再次征戰拳壇的故事。

4.麥克·福隆（斯科特·阿金斯飾），號稱意外殺手的他，是位冷血殺手。就他從事的職業來講，他是頂尖的，無論是條理多樣的刺殺技巧，還是瞞天過海躲過警察視線，他的每次任務都使雇主滿意高興。但是有一天他摯愛的人卻捲入了倫敦的地下殺手世界，並慘遭自己同組織的人殺害。而福隆不得不打破自己長久以來井然有序，條理安排的生活，開始向實施這一切的人展開復仇

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野